﻿# Описание библиотеки

Библиотека представляет собой базовое приложение, которое использует все библиотеки и утилиты совместно для решения поставленной задачи. 
По сути, это переписанное заново с улучшениями и изменениями EMFFM.App, которое было консольным. Здесь же речь иде о том, что это лишь бюиблиотека без лишних зависимостей, которая может принимать данные от стороннего приложения. 
Это сдедано с целью унификации ядра приложения и возможности его использования не только в консольном приложении, но и в веб-приложении и оконном для Winodws.